{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002276",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023071712833/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "턱디테일 반소매 셔츠 - 화이트"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造した商品で、商品番号はFW23 / 353765MB11です。 このシャツは裾のあごディテールでシルエットの完成度を高め、ゆったりとしたフィット感とファスナーうちあわせデザインで手軽に着られます。 コーディネートしやすい色で、ファスナーを開けてジャケットのように活用でき様々なスタイリングが可能です。 素材は表地なら100%で、洗濯方法に関する注意事項があります。 濃い色と明るい色は分けて洗濯し、漂白剤は使用してはいけません。 洗濯時、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。 十分に洗濯して洗剤が残らないようにし、飾り物が落ちないように軽く手洗いすることをおすすめします。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具に近づいたり高温のアイロンをかけてはいけません。 また、金属部材は皮膚と直接摩擦しないよう注意し、装飾物が付着している場合は注意しなければなりません。 水洗い時には金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。水洗いの際は若干収縮することがあります。 摩擦により毛玉が発生することがあり、強い日差しや照明により変色することがあるので、着用や保管の際にも注意してください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このシャツの製造元はどこですか？",
            "answer": "このシャツはサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "このシャツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このシャツの商品番号はFW23 / 353765MB11です。"
        },
        {
            "question": "このシャツの特徴やデザインはどのようなものですか？",
            "answer": "このシャツは裾のあごディテールでシルエットの完成度を高め、ゆったりとしたフィット感とファスナーうちあわせデザインで手軽に着られます。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのような色ですか？",
            "answer": "このシャツはコーディネートしやすい色です。"
        },
        {
            "question": "このシャツをジャケットのように活用することはできますか？",
            "answer": "はい、このシャツのファスナーを開けることでジャケットのように活用することができます。"
        },
        {
            "question": "このシャツの素材は何でできていますか？",
            "answer": "このシャツの素材は表地なら100%です。"
        },
        {
            "question": "このシャツの洗濯方法には注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、濃い色と明るい色は分けて洗濯し、漂白剤は使用しないでください。また、洗濯時に服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "このシャツの洗濯時に特に気を付けるべきことはありますか？",
            "answer": "このシャツを洗濯する際には、洗剤が残らないようにして十分に洗濯し、飾り物が落ちないように軽く手洗いすることをおすすめします。また、機械洗濯による製品損失や高温のアイロンの使用は避けてください。"
        },
        {
            "question": "このシャツには注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "はい、金属部材は皮膚と直接摩擦しないように注意してください。また、装飾物が付着している場合も注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このシャツを水洗いする際に注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、水洗い時に金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。また、白系の製品に色移りする恐れがあるため、着用の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このシャツは洗濯後に収縮することがありますか？",
            "answer": "はい、水洗いの際に若干収縮することがあります。"
        },
        {
            "question": "このシャツの保管や着用には注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、摩擦により毛玉が発生することがあり、強い日差しや照明により変色することがあるため、保管や着用の際にも注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このシャツの製品損傷についての補償はありますか？",
            "answer": "いいえ、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 476,
        "QA": 673
    }
}